覺唔覺香港app store 成個孤島咁

乜撚野game 都古古怪怪咁，畫風核突，淨係睇個app / game ranking 都睇到香港人用慣低質app

啲game 全部掛機式偽RPG,劇情背景膚淺又一式一樣（三國乜乜乜，XX 英雄傳），介面幾十粒掣，撳一下就完成左任務。屌你依家玩按鍵精靈咩

wechat 排第二，支付寶頭十

究撚竟有幾多人連自己部iphone 都唔識用呢？qr code reader 都有兩三個啊陰公

冇一間出色既遊戲廠商，連日本大作都係臺灣代理執第二水，香港app store 先有得download 執第三水炸

top game 係咁俾人洗排名

有咩app係iphone必裝？

九巴

啲game 勁垃圾

九巴又係仆街黎既，block 左無數個check 交通 bot
搞到冇得telegram 內check

全部大陸野黎